女朋友比鬼仔屌過

大家如果你係我有咩感受

鬼佬大而軟
你短而硬咪贏

下次到你
:你入咗未呀?

好軟林林
香港人硬好多

條囡會闊但係如果你夠硬
應該會鐘意你多d

btw樓主記得帶套
鬼仔通常打真軍中出

好快會搵返鬼仔

闊過西隧
開發埋屎眼

白鬼仲好鍾意羞辱啲亞洲女人
條女一路含，鬼仔就吐口水同摑佢
口爆顏射少不了
應該會對住塊面同口屙尿

接受or分手

就係咁簡單

越早分越好

三絛 tunnel key埋一齊就差唔多

諗起樓主個樣